netflow opgave

instruktioner:
1. installer ntopng på en debian VM
2. gå til hjemmesiden for at se forbindelserne (default er localhost på port 3000)
3. generer mere trafik ved at gå ind på flere hjemmesider.

udførsel:
1. udført. for at køre:
- sudo systemctl enable ntopng
- sudo systemctl start ntopng
2. 